大量五毛水軍响fb圍攻除口罩義士係暴徒係垃圾，跪求巴絲幫手覆Po

義士個朋友放左條片上fb比五毛群插，大家有冇時間幫下手覆po?

轉送門：

當佢地叫春算喇，唔需要理。

幫！

多謝🙏🏻

on9

推

一直都有依班人存在，唔通真係日日咁曬氣同佢地嘈咩。
黎黎去去都係個幾個point，訴諸於人身。
明眼人有追睇左兩個星期都知咩事喇，
仲要係到同佢地鬥長氣？
要鬥就同個啲傳媒嘈喇